好心周亦緯去介紹下飛田新地

飛田新地？ 當年佢開live 我問佢呀祖係邊都唔敢答呀

Hehe去飛田新地做乜鳩

新宿三丁目就有佢份

唔拍得

周亦毀了 如何召妓

介紹男公關